明日戰記 張家輝個幕改做

我就係孤獨
孤獨就係我

躝啦撚樣

ElonMusk.
#72228